［黑警見記者］交代有關拘捕 Suck Channel Admin 一案

網罪科見記者，交代Suck Channel管理員被捕一事。

警方指相關頻道於去年8月起開始運作，鼓吹他人向持不同政見者使用暴力、破壞政府建築物、參與非法集結、佔領公共道路等。

警方經深入調查後，8月26日於紅磡區拘捕一名26歲男子，報稱電腦技術員，相信是該頻道擁有人。行動中檢獲3個智能電話、1部電腦。

被捕男子被控7項控罪，包括1項煽惑公眾妨礙、5項煽惑縱火及1項煽惑刑事毁壞。警方指案件會於九龍城裁判法院提堂（惟亦有消息指案件於西九龍裁判法院提堂，有待進一步查證）。

警方亦鎖定部分協助頻道運作人士，不排除有進一步拘捕行動。

#香港新聞

琴日嘅標題黨ac 「全數」

marked